有冇琴日屌狗嘅片

想知香港人究竟幾有愛
勸班狗罷工
同埋睇下班狗又係咪真係偷笑